點解宜家無曬蜂蜜雪梨茶

夏天雪枝係雪櫃拎出黎飲好正(雖然知道好多糖

但宜家出面好似無曬咁ge

M記唔係有咩？

因為太垃圾

難飲到嘔

Ikea

呢款都幾好飲

7仔ok都無見到

黎一齊飲Fuze~~~~~~

有呀！岩百佳買完

樓主唔係就係講呢隻咩 香港仲有另一隻蜂蜜雪梨茶咩

甜到瀨屎 有1/3糖version 就好

你每次飲1/3囉

你咪已經講左個原因出黎囉

超級市場有 但無左蘆薈粒？

康師傅有出

咁點解會冇哂 超市大把

有另一隻 自己上網搵下

我既認知係呢隻 btw唔雪凍同無氣既可樂一樣

嘩 你唔講真係唔知講緊呢個牌子

呢隻最好飲

甜到閪

咪又係同一間廠出